你班諗過自殺GE仆街同我入黎

有乜野比條命更加重要, 堅持一定會改變到D野, 做人要直接, 有野就講, 唔好屈住, 希望DIU醒到你地.
#兄弟爬山
#睇餸食飯

聽埋首歌先出去

中島美嘉

我唔否認有啲自殺既人係一時諗唔開
但係都有好多其實好清醒

唔聽呢樹巴絲, 都要聽呢三位前輩講
生存落去!!! (一定要睇歌詞)

留在現在所想的那個地方
尋找受苦的道路

停一停，讓我們從頭開始
只有當你晚上住的時候

如果你不放棄
我可以看到希望之光

不管多傷心
不管有多難
憑藉您認為不會失去的力量
相信時間的力量
活著吧

再呆在那個地方
看不見的強力雜誌，您的新秘密

逗留著，感受時間流逝
最終，當云層消失並閃耀時

倒下的樹總是
復興根源

不管晚上有多忙
不管眼淚如何流動
擁有今天不輸的力量
走向明天的風
明天住

春天的陽光
夏天的藍天
感受生命的氣息
一切都重生

所以值得生活
你的明天就在你面前
相信你內心的紐帶
把你的眼淚變成希望！

不管多傷心
不管有多難
憑藉您認為不會失去的力量
相信愛的力量
明天住
你，過著這樣的生活

仲有あいみょん